[完結編叫春區] ReL💊fe OVA 集中討論

漫畫已完 222話
仲未睇 快D去睇

OVA繁中未出 睇住第一季先
第一季回顧:

係呀 完撚咗呀屌

very胃痛💊

樓豬冇入紙申請
repost

小野屋杏我老婆

55

唔記得晒講咩

你又要收6C信啦

動畫做得太急 好多感情描寫飛晒
大神果篇直頭冇左

漫畫好睇好多

希望出第二季補埋

明唔入佢果個既

你大獲了

husky個屎忽係我嘅

999

me huskycon

郁吓隻手啦

錯po

出咗熟肉，不過簡體

手機同電腦睇粒藥唔同色

男主角食到女主角未

間間廠粒emoji都唔同

一齊左啦

G持EBB

漫畫可以去邊睇 之前個19悶皺睇睇下要收錢我就無睇落去

有冇漫畫lin

漫畫
英文：
中文（殘體）：

愛衣配音真係好好丁

比粒丸仔吸引左入黎

粒丸仔

邊到都見到你

點解唔出埋大神狩生篇

我淨係入好POST
證明你都有眼光

但係銳太同我注左冊

唔好以為我唔知你撕爛左份野

出曬就係時候成套漫畫入

仆街 唔經唔覺我同佢地既中學生涯都已經過左了

有份新架

吹到 唔好騎劫人地個POST 我走先

你知就好

好彩佢地記返起

岩岩見到有繁中seed 即刻睇下cut左幾多先

睇完覺得好感動

lalala love song

yes
好識揀歌

如果出多季就好
4集太趕

雖然4集係太短飛左唔少劇情，但係結尾位用之前睇煙花講過o巴說話黎喚起記憶相認
個人覺得做得好過漫畫, 同埋我鍾意動畫日代大人look多D

跳得好快

日代嘅大人look同漫畫唔同 明明漫畫正咁多
而最後同高中識落嘅朋友都係冇得相認 有d可惜

btw好撚鍾意杏嘅性格

杏我老婆

用花火黎相認呢PART真係改得好

未睇到呀

成日覺得佢同了有D野

希望佢兩個出AFTER啦

最尾首歌早少少起真係會喊死人

估唔到yui首cherry都有份

全部老屎忽歌

真係首首都揀得好

睇完OVA用咗兩日由第1話漫畫追到222話
其實OVA加埋短版大神篇+畢業旅行篇會感動好多囉

不過估唔到佢攞cherry做ED

冇錢啦，畫到好崩
製作組用肝整出嚟

老屎忽睇呢d校園番真係好撚感觸

btw relife嘅都係肥矮毒柒=二次傷害

我想返去重新做人

just do it

好行唔送

要本身醒 聰明 有愛心 識關心人 先會被選中
冷血連登仔應該無份

我覺得感觸係因為自己中學果時無d咁精彩既校園生活
最重要係乜呀 係男主relife完搵返動力仲要搵埋老婆

搵唔到

沒有沒有

從來都沒有

渣ga

佢地認得返對方真係太好啦 我幾驚最尾停左係搵佢個fd阿哥 問佢re唔relife果段

我都係

旅行應承過咁多個再一齊出黎玩
但係到最後得翻佢地4個認得大家
不過真係好感動
利申:暫時睇左漫畫 動畫一陣再補 聽講cut左好多

你透左我

好彩有睇漫畫